{"id":2079,"date":"2023-06-20T01:19:45","date_gmt":"2023-06-20T04:19:45","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/?p=2079"},"modified":"2023-06-20T03:41:23","modified_gmt":"2023-06-20T06:41:23","slug":"a-pele-que-habito","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/a-pele-que-habito\/","title":{"rendered":"A PELE QUE HABITO"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2079\" class=\"elementor elementor-2079\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-233b0b03 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"233b0b03\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cca311c\" data-id=\"cca311c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-104b7468 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"104b7468\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.13.3 - 28-05-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<!-- wp:paragraph -->\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-2082 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/F5thumb.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"365\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>SINOPSE<\/strong><\/p>\n<p><span class=\"TextRun SCXW220414896 BCX8\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"none\"><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">Roberto <\/span><span class=\"NormalTextRun SpellingErrorV2Themed SCXW220414896 BCX8\">Ledgard<\/span> <span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">(<\/span><span class=\"NormalTextRun SpellingErrorV2Themed SCXW220414896 BCX8\">Antonio<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\"> Banderas) \u00e9 um cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico renomado que faz experimento<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">s em <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">uma mulher que ele mant\u00e9m como<\/span> <span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">ref\u00e9m, Vera (<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">Elena <\/span><span class=\"NormalTextRun SpellingErrorV2Themed SCXW220414896 BCX8\">Anaya<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">). <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">Conforme <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">Vera come\u00e7a a se conectar com Roberto, que \u00e9 um homem muito peculiar e misterioso, <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">ela <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">entra em contato com o passado obscuro <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">e mente <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">enigm\u00e1tica de seu <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW220414896 BCX8\">carcereiro.\u00a0<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW220414896 BCX8\" data-ccp-props=\"{&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>DIA DE EXIBI\u00c7\u00c3O:<\/strong><\/p>\n<p>20\/02 (ter\u00e7a-feira), 20h00<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>FICHA T\u00c9CNICA<\/strong><br \/>Pa\u00eds: Espanha<br \/>Est\u00fadio: El Deseo<br \/>G\u00eanero: Thriller<br \/>Ano: 2011<br \/>Dura\u00e7\u00e3o: 120 minutos<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Diretor: Pedro Almod\u00f3var<br \/>Produtores: Esther Garcia, Agust\u00edn Almod\u00f3var<br \/>Escritor: Pedro Almod\u00f3var<br \/>Editor: Jos\u00e9 Salcedo<br \/>Fotografia: Jos\u00e9 Luis Alcaine<br \/>Compositor: Alberto Iglesias<br \/>Elenco: Antonio Banderas, Elena Anaya, Marisa Paredes e mais.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>TRAILER<\/strong><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph -->\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4fc68a9 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"4fc68a9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/PavJUoZNT7g&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.13.3 - 28-05-2023 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper{aspect-ratio:var(--video-aspect-ratio)}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{height:100%;width:100%;display:flex;border:none;background-color:#000}@supports not (aspect-ratio:1\/1){.elementor-widget-video .elementor-wrapper{position:relative;overflow:hidden;height:0;padding-bottom:calc(100% \/ var(--video-aspect-ratio))}.elementor-widget-video .elementor-wrapper iframe,.elementor-widget-video .elementor-wrapper video{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0}}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 SINOPSE Roberto Ledgard (Antonio Banderas) \u00e9 um cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico renomado que faz experimentos em uma mulher que ele mant\u00e9m como ref\u00e9m, Vera (Elena Anaya). Conforme Vera come\u00e7a a se conectar com Roberto, que \u00e9 um homem muito peculiar e misterioso, ela entra em contato com o passado obscuro e mente enigm\u00e1tica de seu carcereiro.\u00a0\u00a0 &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/a-pele-que-habito\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">A PELE QUE HABITO<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2079"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2079"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2079\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2198,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2079\/revisions\/2198"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2079"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2079"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2079"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}