{"id":1834,"date":"2021-11-21T15:14:19","date_gmt":"2021-11-21T15:14:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/about\/"},"modified":"2023-06-20T05:41:58","modified_gmt":"2023-06-20T08:41:58","slug":"about","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/about\/","title":{"rendered":"Sobre"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1834\" class=\"elementor elementor-1834\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3447f83 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"3447f83\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bc4330a\" data-id=\"bc4330a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-460970c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"460970c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bc42c60\" data-id=\"bc42c60\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0073403 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0073403\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.13.3 - 28-05-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">mostra lugar nenhum<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60241e2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"60241e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.13.3 - 28-05-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>Sobre a Mostra<\/strong><\/p><p>A Mostra Lugar Nenhum tem como prop\u00f3sito principal apresentar uma colet\u00e2nea de filmes que abordam o inconsciente, tais como: mundo dos sonhos; crises identit\u00e1rias; transtornos ps\u00edquicos, entre outros temas que visam ilustrar a mente e sua complexidade. Esta Mostra tem como objetivo ressaltar estes movimentos art\u00edsticos que tendem a abra\u00e7ar a mente humana numa submers\u00e3o completa, procurando se expressar de maneira similar ao pensamento.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>O T\u00edtulo<\/strong><\/p><p>O t\u00edtulo da Mostra prop\u00f5e uma met\u00e1fora com a tem\u00e1tica do mundo das ideias, de modo que, os conflitos gerados pelos filmes selecionados ocorrem todos por obra da percep\u00e7\u00e3o enigm\u00e1tica da psique humana. Numa crise de identidade, o lugar nenhum seria a desorienta\u00e7\u00e3o do personagem que n\u00e3o se conhece e nem se reconhece dentro de si mesmo. No mundo on\u00edrico e nas perturba\u00e7\u00f5es mentais, a persona se perde dentro das camadas geradas pela pr\u00f3pria consci\u00eancia. Desta forma, a Mostra Lugar Nenhum faz analogia aos tumultos que se sucedem no esp\u00edrito, um lugar n\u00e3o f\u00edsico.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Os Filmes<\/strong><\/p><p>O inconsciente trabalha de uma maneira n\u00e3o linear, sob o mesmo ponto de vista, os 7 filmes selecionados para a Mostra Lugar Nenhum apresentam narrativas sem um foco baseado na linearidade padr\u00e3o, e sim \u00e0 fim de criar uma atmosfera de pensamentos e fragmentos do imagin\u00e1rio, que em muitos momentos se funde com o real. Assim sendo, estes filmes procuram abordar o inconsciente sem excluir sua profundidade, e principalmente, sua obscuridade.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Em <strong>8\u00bd (1963)<\/strong>, de Federico Fellini, o imagin\u00e1rio, as lembran\u00e7as e os acontecimentos reais se conciliam de maneira t\u00e3o engendrada, que o espectador entra numa esp\u00e9cie de conex\u00e3o com o inconsciente do protagonista, desvendando seu esp\u00edrito em conjunto com suas emo\u00e7\u00f5es que sobressaltam e aparecem inusitadamente numa esp\u00e9cie de refluxo. Similarmente com <strong>Meshes of the Afternoon (1943)<\/strong>, de Maya Deren, em que os eventos se repetem, por\u00e9m com uma incessante mistura dos elementos e personagens (de maneira mais surrealista e abstrata), que mudam de posi\u00e7\u00e3o constantemente, causando uma confus\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o do sentido linear habitual, assim como o pensamento o faz.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Em <strong>Persona (1966)<\/strong>, de Ingmar Bergman, os eventos ocorridos tamb\u00e9m s\u00e3o encenados de acordo com a mente da personagem principal, de forma que o p\u00fablico participa e tenta desvendar os enigmas do psiquismo dela enquanto ela os manifesta, mesmo que espontaneamente. Da mesma forma em <strong>Perfect Blue (1997)<\/strong>, de Satoshi Kon, em que o real e o imagin\u00e1rio se fundem t\u00e3o profundamente que h\u00e1 uma dificuldade de encontrar o que seria a realidade, visto que, a personagem enfrenta uma perturba\u00e7\u00e3o mental e o p\u00fablico partilha disto ao percorrer os elementos que surgem e ressurgem numa hist\u00f3ria anacr\u00f4nica. No longa de Robert Wiene,<strong> O Gabinete do Dr. Caligari (1920)<\/strong>, o p\u00fablico \u00e9 conduzido pela express\u00e3o do inconsciente do personagem durante todo o filme, de modo que h\u00e1 uma narrativa imersiva e v\u00ea-se, durante a maior parte, somente o que a mente do protagonista permite ser visto.<\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Ilha do Medo (2010)<\/strong>, de Martin Scorsese, trabalha de maneira similar quando apresenta uma hist\u00f3ria a partir da perspectiva da confus\u00e3o mental do detetive, salvo alguns elementos inconscientes do personagem que irrompem descontroladamente, s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel que o espectador se perceba fora da cabe\u00e7a do protagonista no desfecho. Em seguimento, <strong>A Pele que Habito (2011)<\/strong>, de Pedro Almod\u00f3var, utiliza-se das rela\u00e7\u00f5es e emo\u00e7\u00f5es estabelecidas entre os personagens como parte de movimentos involunt\u00e1rios presentes no lado obscuro de suas psiques, ent\u00e3o o espectador \u00e9 levado a sentir, entender, e analisar estas manifesta\u00e7\u00f5es apenas como o que s\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e9 guiado pela narrativa da perspectiva delas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc2cffe elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fc2cffe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">organizadores<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1f9f5ef elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1f9f5ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; background-color: var(--ast-global-color-5); color: var( --e-global-color-primary );\">A Mostra Lugar Nenhum \u00e9 organizada e curada por Ana J\u00falia Ravani, Antonio Marcos Sousa e Roberta Silva Ferreira.<\/span><br><\/p><p><span style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; background-color: var(--ast-global-color-5); color: var( --e-global-color-primary );\"><br><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; background-color: var(--ast-global-color-5); color: var( --e-global-color-primary );\">O evento foi elaborado como atividade para a disciplina <\/span><span style=\"font-weight: inherit; background-color: var(--ast-global-color-5); color: var( --e-global-color-primary );\"><i>&#8220;Pr\u00e1ticas: Cineclube&#8221;<\/i><\/span><span style=\"font-style: inherit; font-weight: inherit; background-color: var(--ast-global-color-5); color: var( --e-global-color-primary );\">, ministrada por Jane de Almeida, no curso de gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o e Multimeios, na Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo.<\/span><\/p>\n<p><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cde0efe elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cde0efe\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8f2eeb9\" data-id=\"8f2eeb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf48c69 elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget-mobile__width-initial elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bf48c69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.13.3 - 28-05-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"271\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Lugar-Nenhum-Logo-Horizontal-2.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2215\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>mostra lugar nenhum Sobre a Mostra A Mostra Lugar Nenhum tem como prop\u00f3sito principal apresentar uma colet\u00e2nea de filmes que abordam o inconsciente, tais como: mundo dos sonhos; crises identit\u00e1rias; transtornos ps\u00edquicos, entre outros temas que visam ilustrar a mente e sua complexidade. Esta Mostra tem como objetivo ressaltar estes movimentos art\u00edsticos que tendem a &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/about\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Sobre<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"page-builder","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"enabled","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1834"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1834"}],"version-history":[{"count":26,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1834\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2242,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1834\/revisions\/2242"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/site1\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1834"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}